連幸福感情都一切安好

是你燒光所有美好

啱